人妻排隊 3 小時買 PS5 想給老公驚喜

這些機會

排3個鐘就買到 香港就比哂啲垃圾kol

咪撚share垃圾文

晚夜屌到佢腳軟

人地預購左

樣唔靚 但都好想娶呢啲做老婆

其實你預購果日早3個鐘去排都會買到

認真 預購個日大把人都係早3個鐘排就買到

返到屋企變左有兩部係度

這些老婆

望下自己老母,有幾何男人娶既老婆係靚

一睇標題就知唔係香港

我老婆琴日都走左去買比我
仲呃我話係walk-in

絕世好它婆，記住對佢好啲
其實呢啲根本係幾年一遇嘅好機會比另一半覺得自己係絕世好伴侶，但好多港女就

Share俾女友睇睇咩叫做愛先

好想屌

呢個LEVEL大把連登仔排住百幾條街屌啦

THIS IS GAY

99.9% 香港女人都唔會

幾錢

連登仔：買第一水正on9

仲以為又有潮文

佢同我 ： 我仲問賣機果個點解個盒有韓文 跟住個店員笑佢

俾我係女人都唔會,on99排3粒鐘買部機俾你條撚樣打

你自己排隊買都話番你轉頭
有冇咁想打機呀？

我11點去到排隊都有中間籌

之後再打ps5

老實講，送多個人妻俾老公先係真驚喜

share 左條link 比老婆

已讀不回ed

又唔係個個好似你咁垃圾既

然後叫老公買LV

買果陣要比人除奶罩

唔好講事實啦 班ps怨婦又出黎啦

台灣最美風景是人

is your wife single?

今晚唔好返嚟

改溜咗啊

你一個代表99.9%香港女人

樣唔靚不過淫淫地

排3個鐘
之後買部PS4 俾老公
咁先叫驚喜

法式麵包

花式自殺

好多台妹性格真係唔錯
港女聽到你要買ps5 已經發緊晦氣 你又成日打機呀 儲下錢啦
拎支出條數出嚟認真計 邊個洗錢多 佢又話你斤斤計較 永遠立於不敗之地

你搵到一個出黎當你勝
第一日收到老婆送既PS5,唔准係炒價買,要係排隊正價買返黎

係好淫,會慢慢'損'條撚既格

係香港排3個鐘買碌撚咩？食炒價啦！

我買左俾老公，但冇比人屌到腳軟，因為買左返去淨打機

exactly

佢一路打一路幫佢含

仆街, 內文第一句睇錯咗做排便

預售早知去排
我仲on99上網搶根本晒時間

可能你今晚收工就見到部ps5

返到屋企發現老公已經玩緊

化撚晒妝搏上鏡咩 假撚到

我自己都想要一部ps5
利申：絲

你有無睇過d片 條女阻撚住條仔打機 最後會點

十成有9都係的起心肝 屌7條女
重有一成應該打緊boss 真係遲少少先得

男人真係好慘
呢個行為咁正常
都叫自殺

我老婆個日都有同我一齊搶，不過搶唔到

內部預購好撚屈

點解買部Ps5比男人就係好老婆

本身都想買比男友 但佢答我無興趣wtf

絕對唔會, 依家買game都要佢approval

一睇就知係宣傳

好在你唔係女人

出新機/新game買比男友係種情趣黎 點解咁小事都講到好老婆咁誇張

唔通pa5 事
係女/男有無心比驚喜對方
你男朋友鐘意其他野咪送其他野
或者心意野都ok

真呀 唔洗煩諗送咩其他野比佢仲好
加上如果男朋友/老公有分串 唔會為左打機唔理你
咁咪得

基本啦呢啲
身邊啲女仔fd都搞好多驚喜比男友
相反男仔多數唔識呢啲野

想買部俾自己同男友
但佢話等到有現貨先買都唔遲
反而我就心郁郁想快啲換機

問號

我係覺得好似搞到港男好似好慘咁
送部ps5變左 即刻娶得咁 明明唔係特別事
其實香港都有好多女仔送ps5男友

日本警視廳於19日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PS5。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了PS4，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

因為好多港女覺得ps5 = 減少佢男人陪佢既時間
大佬明明人類係有私人時間

日本警視廳於19日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於11月19日發售的遊戲機PS5。不過從早上就去排隊的父親，卻買回PS4，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

台灣通常呢啲係咪有 Plot Twist

特登買部 PS5 俾自己老公, 等佢掛住打機自己有時間出去 派帽

咁都唔靚？？？

好廢

咁就睇個男仔識唔識分配時間啦
明明一星期陪佢兩日 買左掛住玩 街都無出咁梗係會有怨言

咁都靚？

係lo未至於絕世好
除非真係去排好耐買、或者要研究完先識買邊隻既野
買機買game送比男友呢d好common

我同一樣

比我買已經好開心

係都屌咗ps5先
老婆可以遲啲先

男人送嘢俾女人就天經地義
女人送啲嘢俾男人就吹到絕世好老婆

如果肯輪流玩都ok既 幾開心
我都有同gf咁樣 屈係屋企成日

不過有d人打到勁上心發脾氣
條女玩個陣又keep住um尋啊屌啊咁梗係唔想一齊玩
又有d平時食飯已經狂打手機game唔理人 咁梗係唔想買比你

隔離post買錯ps4
然後屋企都係有2部喺度

買一部一齊打啦我地

又有幾絕世啊 睇過

因為你已經比另外99.9%嘅港女好
幾多港男自己買都要比人鬧

平時得打機一種娛樂都要比佢日屌夜屌

如果係好搵得錢嘅女人
點解唔可以炒價買
一定要走去浪費時間排？

sad but true
其實女人唔明，男人打機真係好討厭聽到負面說話。
除非你係真心討厭個男人打機，完全無彎轉地討厭，如果唔係真係唔好比說話佢聽。就算你係半講笑咁講，個男人都會好失望。

牛逼

咁點先靚

嚟緊27號有，不過係抽

你睇睇標題係咩先
而家就係討論緊願唔願意排幾個鐘隊買老公鐘意既野比佢

講真 又唔見有文章去寫男人排三個鐘買嘢俾女人 然後被封為「絕世好老公」既?
女人為男人排三個鐘隊就係好女人
如果有男人為咗條女封排三個鐘 一定成為潮文俾人笑足十年話仿拖鞋王

連登仔質素真係好撚柒鳩低

on9

我都幾憎人只打個？號

挑，打機無d 成熟同無出息

咩人識咩人啦唔撚關性別事

等我又學佢先邊度有得買，點解唔覺有既

弱智仔

我都SEND 左比條女

你就弱智

營造愉快的家庭氣氛相當重要

人地老婆

完

笑個老公既都只會係男人，女人一定話好老公

醒下啦 你無呀

臭雞港女唔會
仲屌人做壞規矩

姐係難得出到嚟食飯 同我拎住部電話係度打機
又唔講野 望電話仲多過我 我不如自己食啦

所以咁樣嘅話唔比佢打都正常呀
講完又唔改咁

呢個人妻醒啊，一黎氹到老公開心二黎老公係屋企打機好過出去滾

Why not both

KOL多極都唔過二三十個啦，
係比晒班冚家剷炒狗呀

Source：三立新聞

臺灣妹黎

個個都知啦

仲科幻過果啲外星人 世界末日新聞

屌你老味

咁都叫唔靚，咁點樣先叫靚

唔明咁撚心急買 做乜撚

花式自殺喎Ching

你放大啲睇下啦 啲牙已經唔掂啦

如果咁都叫靚 啲靚女叫咩呀

啱啱覆左我 佢狡辯話自己同我一樣 唔鐘意排隊 亦唔鐘意打尖 簂話可以上網預訂 佢就藍tick 我了

咁都唔靚

勁撚多平時唔係做遊戲機類直播既KOL都有

無錯，你情願老公係屋企打機定晚晚飲酒溫女

睇標題以為又係改法式麵包潮文

好鍾意呢啲女 夠女人味

?

Long d想買部畀男朋友
一般黎講幾時會跌返正價？

啱先做咗

最正常嘅response，樓煮講嗰啲真係發夢先見到

香港係咁，至多唔喺香港識女朋友啫

入嚟就係想睇呢篇

你買唔買到

你有道理，世事都比你睇透。

有幾多個人老母係楊冪，李嘉欣，黎姿

我女朋友嗰日都幫我手一齊搶，我去白金店戰線，佢網上戰線，最後搶到一部
琴日陪我一齊喺店門口等攞機

相由心生

對肉地腳夠我玩幾晚

我都想買到

點解好似改得咁怪

咁咪兩個一齊連機玩

咁你想下好喇魯芬都唔so你

其實都係老左姐 唔通你老豆好靚仔咩

都要睇另外一半又係點對你
自己咩都冇做過 但另一半冇買就話人港女咩唔通

真
都唔見港男排三個鐘買限量版手袋俾女人
唔知點解黎到連登變好老婆準則

憑本事問你攞嘅錢
點解要買ps5?
屌你老母 🖕

對個老公咁好做咩，個老公咪又係會出去叫雞

有一種老婆叫做人哋老婆

屌老婆夠啦，ps5留返俾佢老公打

證明台妹好過港女